# Simple store

Простая версия магазина с основными базовыми операциями:

* Добавить товар по баркоду в корзину (можно указать количество шт.)
* Убрать товар из корзины
* Применить скидку
* Оплатить
* Завершить
* Сгенерировать чек

Базовая функциональность уже написана. Осталось только дописать тесты и отловить возможные баги!

В проекте с тестами вы найдете класс `BasketTests`. В нем нужно выполнить все отметки TODO.
